[很重要]無論聽日成功與否，請勿被帶風向互相攻擊﹗﹗

今日國務院出黎講左40分鐘無內容嘅說話
雖然好多專業嘅巴打都分析左，中國打緊貿易戰，緊係唔想上身
同時踢返個波俾777

但係，中國人就係有鋪干涉別人嘅心癮
因此，好相信李思嫣之流，係水到後就會走返出黎，
另又會有一大堆1毛、3毛、5毛黎洗版帶風向

假如我地聽朝塞交通唔夠noise，就一定會引我地罵戰
亦會引風向去接受1至2個訴求就應該收手等等

所以，聽朝無論係點，
請各位都唔好俾人引戰

係，今次唔得，下次再試！

自推十下

無錯

大家不斷嘗試唔同嘅方法

小心風向狗

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

但講到明係調景嶺站，咁狗咪會直接捕囖

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

點都好，唔好俾人引戰

大家要不斷摸索

推